德偉一智相隔三十年再一齊搭的士

無謂再抑壓心底愛